點先練到腹肌

日日都 plank 五分鐘
痛到癲都無嘢睇

要笑多啲

仲腹肌，依家輕肚腩

Plank其實係練得唔好
因為冇向心離心收縮

唔減脂 做到識飛天都唔會睇到腹肌

去141搵センセ學光速屌閪舞啦

每日跑5km
三個月後有機會見到

體脂低就會見到

笑唔出

腹肌係王道

咁點練好?

已經 15%

跑步刺激到腹

捲腹同leg raise

plank 主要係練腹橫肌 , 即係第二層嘅腹肌 , 功能上比面層果六舊有用得多

純粹想 show 六舊腹肌 , 9成減肥 , 1 成練就夠

難民腹肌要低過 10%

操腹同show 到腹肌係兩樣嘢嚟

著腹肌衫

ab wheel幫到你

30分鐘gym+30分鐘跑步
一星期2次, 2個月內就練成 (本身瘦底少少肚腩)

已經

如果做到龍旗 , 15% 已經睇到腹肌

應該有用， 因為可以減脂肪

之後做幾下sit up就得

你plank倒5分鐘都冇線條代表你做錯左 或者係你肚腩掂倒地下

試下呢set啦